［集中討論。求同存異］點先可以揀到一支香港旗？

呢場運動去到呢步，我相信大部份人都同意
香港極需要一支新嘅旗幟去團結人心
就好似《願榮光歸香港》咁凝聚大家
同時吸引全球嘅媒體注意
尤其響十一賀佢老母嘅時候
除咗揮動全球各國其他人嘅國旗
亦一定要有番香港自己嘅旗響當中

響連登傾國旗嘅post 冇十個都冇八個
大部份都議而不決，冇達到一個結論
因為每一個設計，總有佢「唔完美，要改善」嘅地方
我鐘意一種色、另一個人鐘意第二個圖案
只會無止境咁討論落去

而客觀結果
正正係中共最想見到嘅結局：
香港人永遠造唔出一支代表自己嘅旗幟
加上如果我係隱性三毛
我甚至會刻意亂帶風向、嫌三嫌四，務求唔畀你達成共職

要解決呢個紛爭
其中一個可行嘅方法，就係靠連登
集中推其中三至五個候選設計
響deadline 前以會員嘅正負評代替投票
如果參與嘅人夠多(至少幾百個投票人)，咁相信個結果都有足夠說服力
再響各位上街嘅時候將支旗帶出去
久而久之，先可以完成呢件事

所以我響下便
會copy 一啲其他post 出現過
又有人有反應嘅設計等大家選擇
希望響一兩個星期內得到共識
然後趕及十一以新香港旗海，幫佢老母賀壽！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

推

留名

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

高登討論區2012 年經典設計
沿用舊英治時代，寶藍色背景，明顯同中共紅打對台
構圖刻意摘星
意味響香港將代表共產黨嘅那星趕走

洗板可唔可以唔好洗咁多呀

q

按照前市政局的旗幟改成，由粉紅色改成藍底(貴族藍)

建議有隻鷹logo

用返97之前嗰枝咪得lor
吸引到英國注意之餘，歐洲好多國家/城邦旗都係沿用以前歷史用落ge旗幟，即使個皇室冇咗都照用

如果一定要新，我想要藍白攬炒旗
因為圖影由人字組成
唔單止象徵香港人萬眾一心
亦有外國人並肩同行
組成花一樣既圖案代表團結共建美麗將來

呢個版本響另一個post 好多人推

攬炒旗

攬炒旗變奏版
改成用牽牛花代表香港

牽牛花係香港最常見嘅花種之一
日本人稱其為朝顏，英文名 Morning Glory，英文名扣得番榮光「黎明來到」果兩句歌詞
加上牽牛花極之粗生，生命力頑強
同香港人一樣咁命硬

另一攬炒旗變奏

中間人字線條代表一棵 top view 嘅大榕樹
榕樹係香港常見樹木
可以遮風檔雨, 滙聚人群
而且生命力驚人, 幾咁惡劣嘅環境都可以挣扎成長

外圍一圈象徵將「人」團結一齊, 亦都令個形態冇咁似朵花
而且多咗種日本家紋嘅感覺, 象徵香港唔係一個地方, 而係一個家庭嘅意義

一支旗間開四格包含四種款式，唔使嘈，象徵香港人各持己見唔撚妥協百花齊放嘅精神

極致簡約版

幾鍾意呢枝

藍白攬炒旗

用舊旗唔係唔好
但一來會被誤以為戀殖/歸英
二來呢支旗唔係今個世代香港人本土生出來嘅產物
少咗一份當家作主嘅意義
亦對於外國媒體冇乜宣傳價值

我依家先睇到中間有花
一直望住外面五個丫叉

試下將兩隻色交換用?

讚成用呢個圖
但如果可以近 中華民國 會有一個 民國 style
即係只放上左上角，外再有紅色

太多嘢姐好亂又唔好睇

日後 其他省 又自己成立政府 都用 民國 style
只改藍色內既花就成

最大問題係共識，依個係秒速解決爭拗方法

I vote for this.
之前有人話洋紫荊係克死香港唔好再用

好過絕種花

洋紫荊1965年已經係香港巿花
之後30年都係香港最輝煌嘅年代

agger

絕種花喎
寧可信其有

如果大家唔介意
我認為需要一個deadline 去決定
例如嚟緊星期日夜晚十點
之後大家就以當刻最多「淨正評」嘅設計作準
然後apply 果個設計去其他文宣
否則只會繼續原地踏步

當然
如果決定咗之後出現第二個驚天動地嘅設計
咁咪再開post loop 多次囉

重點係響十一之前
起碼會出到支拎到部分共識嘅旗幟出嚟

呢個幾好

向來都推藍白旗 除左好睇/同中共紅有對比
最緊要係簡單得黎易整 兩枝顏色筆已經可以遍地開花

up

Push

p 牌 無得投無得推
但攬炒別具意義，投呢支

如果有咩設計遺漏
麻煩幫手貼上嚟

感覺大多數人可能會有既想法

藍色 - 英國，英治時期
黃色 - 記念雨革
黑色 - 今次由反送中引起既流水革命
白色 - 有好多唔同意思，睇你點解釋，易配色
紫荊花 - 有爭議，因為紫荊花唔可以自己行一代，
睇你點解釋
香港紋章 - 感覺好似比較多人想用番，亦有人覺得
應該要破舊立新
其他 - 如雨傘同獅子山等

正式宣布呢一支就係新香港旗，象徵香港人包容並蓄嘅精神唔撚洗拗

之前好似有人share過一張藍底白圖

龍獅旗已經出過太多次
就算再拎出黎
亦唔會有新聞價值

個長度可唔可以用返香港旗／英國旗既長度，算係繼承一啲傳統？

好似逢係國旗都會有唔同aspect ratio 嘅版本
不過confirm 咗圖案再砌都好簡單姐

香港旗擺左上角啦
英國佔左上角1/16咪算

尼個正 不過有冇其他顏色？

好似日本家紋

Vote

點解支旗係要用藍色唔係用黃色？

個顏色改下 會幾好

呢個好似日本家徽咁

事實之前已經投票最多人揀咗呢個

Thanks

哈哈 即做

有巴打設計左呢款

[設計] 香港獅子抗爭旗

關英國乜事...佢幾時有幫過手😡

好新加坡天敵feel

係轉左風車先吾老黎者
用番市政局個個幾好
再吾係黃色八邊型其實都吾錯

暫時用住港英旗

新香港旗2.0充分發揮香港人大貪嘅精神

咪玩啦…
邊有旗會係咁樣

無咗英國你喺大陸做緊支那豚

點解要用黃色
咁其實大家用黃色無非都係眷戀着雨傘革命
但係我想講比大家聽嘅就係唔少前線其實都係本土派
講真黃色好自然就聯想返雨傘革命
之後再聯想到左膠篤勇武灰
對於勇武派本土派黃色真係好反感

邊有地方係香港咁樣...

嘩，正wor
黑（流水革命）＋黃（雨傘）

隻藍深少少就完美

我唔係讀設計，但都學過小小 rule for icon 和 logo，真係唔玩呀…

意念非常唔錯, design 可以再諗

又要召喚旗幟學

意念一流

人人人人人
意味香港人萬眾一心，民主自由

所以真係唔明黃色係想點樣
有時啲文宣都唔知點解會有一大堆黃色走出來

依枝感覺似軍旗

笑死
不蝕精神

大家賦予咗抗爭嘅意義畀呢種色
加上喺流水革命初期，好多手足頭盔係黃色。黃色係有佢嘅歷史意義嘅。不過個人覺得放落旗唔好睇，大家當Patriotic Colour 咁去睇觀感就幾Fit，好似荷蘭人尚橙色咁

Agger

同埋我其中一個諗法嘅就係唔知點解每次一見到黃色係旗入面覺得好兀突同其他配色好唔夾咁

同感 好自然諗起奧地利帝國、沙俄

攬炒個logo好靚
但我又唔想攬炒巴變大台俾人攻擊

同埋以前嘅荷蘭國旗

果1/16 union jack呢

黨報話香港變關島
咁香港旗都可以繼續做領地嘅旗

如果遊戲規則
定響22號夜晚10點
大家有冇異議？
有冇其他suggestion?

藍色代表香港人嘅自由同2016魚蛋革命
黃色代表香港人嘅和平同2014雨傘革命
黑色代表香港人嘅抗爭同2019流水革命

黃色本身好蝦人用
所以全球都係得三幾款國旗係用黃色做主色

由黃色嘅和理非到藍色嘅勇武抗爭，最後再進化成黑色兩者兼備，亦象徵住香港人嘅團結

咪玩啦

麻煩大家幫手推一推
上到熱門多人投票先夠認受性
下星期先多人印出嚟

要求加入聯邦有咩玩? 其它50州好多都係咁樣入.

繡球花
萬眾一心旗

推 想有旗

po返之前第二個post出過嘅設計
黃色代表回首抗爭土地嘅過去
藍色代表面向自由之海嘅未來
白星坐於兩色之間，呼應香港嘅地理同抗爭歷程
十八角白星代表全港十八區自由人民互相緊扣，得以安身立世
孤星代表獨立自革命之末，始於自由之岸嘅新生國土

除左顏色同象徵意義要鮮明之外，我覺得最緊要係有辦法可以比每個人輕易咁可以有尺寸咁畫返支旗出嚟

白黃Contrast 好細 睇得有啲辛苦
同埋十八角星好似國民黨白日、辛亥鐵血旗

呢個我係睇過咁多中最好

屌 就要呢枝！

百家被？

瀨尿牛丸式炒雜燴

呢個正

但係唔知點解又不了了之

呢個 同 牽牛花 都好

我記得有個post依枝旗好多負皮

同埋好似有個3D版
2D 版好似冇3D版咁好睇

覺得依個同有圈版都好靚

香港人日程表提醒事項
— 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 929全球集會 —
新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

大家幫手like 吓post
等多啲人入嚟表達意見

絕對有可能, 今日黨媒都俾晒tips

yes

推唔到上熱門

次次做啱野都有人認證

呢個好！

其實都幾型

推牽牛花

之前有人整咗蛋撻旗
其實幾cute

公民旗 國旗

《If we burn, you burn with us》新歌出爐！！

呢個設計好正！
牽牛花好過洋紫荊好多，呢朵花仲要係由「人」字組成！

其實幾型

唔係好岩時機做旗！

上面果幅唔錯
如果將個花放埋入藍三角？

試下

暫時見到藍白色主調為多，似乎係大家共識？之後可以唔洗再諗咁多用色問題

始終太多色好難認，兩隻色最好，三隻上限。一來易認；二來易整，就算冇機器都容易自製到，方便遊行/抗爭/戰役中用

我個人幾鍾意牽牛花，aka攪炒旗。

就算唔再任何圖案，就咁藍白旗都冇所謂。
但咁樣嘅話，我覺得白上藍下會好啲？藍色下面，可以加埋香港作為海洋文明/國際港口/漁村歷史/勇於冒險挑戰/開放嘅意義

獅子山可以放埋去黃色果格，象徵香港人共築獅子山，綻放光茫。

唔喇，太復雜

大家要記住旗最重要係簡單易畫又代表到我哋，唔好亂加嘢

五個人字，代表五大訴求

其實係整今次運動嘅旗定成個香港嘅旗？

其實都幾好

呢個我都好鍾意

同意

推推推推推推推

香港以前個盾徽太靚，好難有嘢超越到佢

由上至下係香港既歷史
相信今次唔係支爆就係香港死

第一行 － 英國藍，先唔好講大清冇英國根本冇人識香港，所以英屬香港先係屬於香港呢個地方自已既歷史既開始。
第二行 － 中國紅，代表主權移交比中國
第三行 － 雨傘革命 － 民主既種子
第四行 － 今次反送中引起既流水革命，亦代表係黎明前既黑暗
第五行 － 黎明來到，光復香港，相信到最後香港一定會再次發出光芒

中間既香港紋章就記念英國，令到香港擠身世界一線城市既意義，始終冇冇英國就冇香港

屌呢個真

符號：五個人字並排，圍成一圈，寓意香港人祖先來自五湖四海，但今生今世聚首一堂，為家國前途搏盡無悔，同心同德，堅毅不屈。此外，圖案外形宛如一朵綻放嘅木棉花；木棉又稱「英雄樹」，係香港土生品種，寄意香港如大樹般，雄姿英發，莊敬自強。

紅棉見得多，其實木棉亦有黃色品種

面色：金黃，象徵團結和平等。寓意香港人同舟共濟，不分化不割蓆，從團結找到力量。另外，此亦呼應香港盾徽內，兩艘黃色舢舨在碧海上乘風破浪。

底色：普魯士藍，象徵自由和本土傳統。圖案下方有着波浪，凸顯自由港嘅海洋性格，亦呼應李小龍前輩嘅「若水」哲學。

呢面旗結構、用色簡單，小朋友都畫得出，同時能用寥寥數語概括深邃含義：

意義｜自由、平等、團結、本土
符號｜（憤恨的）眾人、木棉花、海洋

我都掛住天琦，但藍白真係好唔吉利，好易聯想到出殯

向前看啦
我哋要搵樣嘢代表今日嘅香港

唔要唔老黎花 其他乜都得

五個人中間勾勒出一個大人
小我構成大我

仲有個巧合
牽牛花花期長於盛夏
同今次流水革命一樣

揀支特別多人正評既旗，到時係活動舉就得

如果其他人都覺得好，自然會跟住用，到時慢慢就會變成象徵

係呀
否則傾到2047都冇結果

其實要簡單到小朋友都畫到
先係支好設計

係喎
原來咁似

太注重英國嗰方面喇，而且五隻背色搞到成支旗好混亂

個徽章太難畫，唔符合旗要連小朋友都連畫嘅條件

龍獅旗得啦

普魯士藍配金黃都唔錯

老老實實，支旗隻色好有送殯feel

推呢支

其實有冇可能整黑色底

好少國旗區旗用黑色做主色

但係次次見到全街黑衣就好感動

德川家康

咁樣？

係啊

始終白底
似一個logo多過似國旗區旗

月經國都係白底

邊度係月經國？

洋紫荊不育，只可接枝。係無用之花，綜藝做國旗好似唔係幾好囉

日本

p牌無得投票，但鐘意呢個!
攬炒+牽牛花+人人人人人既概念好好
但隻藍色可唔可以深少少?

隻藍色係英國旗嘅藍嚟架
不過可能係CMYK / RGB 嘅問題, 我都覺得出到嚟隻色水唔夠sharp

五行旗咩?

一定要 1:2

可以用住先

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

可以整個2:1？

推 要deadline

揉合左幾個覺得有意思既元素

攬炒旗 – 不解釋
圓形 – 改為放係人字底 : 團結, 五”大“訴求, 手牽手
藍白 – 用左普魯士藍, 試過union jack 藍太白事feel, American blue 唔好睇
黃面黑底 – 和理非掩護勇武, 不割蓆

依個遠睇構圖充實D, 同有日出 feel

大家都可以睇下喱篇文，一位澳洲藝術家design 咗一支香港旗，係啟發自雨傘同反送中運動期間各區嘅連儂牆。layout 非常簡單，就只有六隻色96格。運動走到今日，我地未來需要嘅係真正的「香港人共治香港」，洋紫荊、龍獅、星星係歷史強加於我們身上嘅，在新時代唔希望再見到。而香港人不局限於講廣東話、識中文的華人，只要認同香港價值的都是我們之一，所以旗上各種顏色象徵多元背景、意見的融洽相處。

另外，設計夠簡單，喱個pattern 除左旗幟，其他文宣、實物等媒介都用到/能夠copy and paste。《願榮光歸香港》之所以成功也歸功於melody 簡單易上口。設計香港旗的初衷係要尋求最大公約數，最好避免政治元素e.g. 英殖、美國、區旗等等，設計背後是宣揚一些普世價值就更合普遍香港人口味。

支旗一定唔完美，所以設計師喺條文章最尾d link 度share 咗素材，大家可以base on 以上設計或者理念再作調整。

中國製造

所以推三日
到時拍版頂住先
否則只會無止境討論落去

港英最好

攞喺兩條線之間好似好啲

推推推

好似d唔知乜乜廠商會既logo
sorry巴打 可能講得刻薄左 但真係要改改

支持獅子勇武旗

港英自然有人揮架喇
同埋果支旗代表咗97前嘅香港
我哋需要支旗代表今時今日+革命運動本身

隔離post 另一個獅子設計

pish

好有日本d家徽既感覺

2:1

4:3

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

推到多啲人投票

真心覺得佢設計理念好正

呢張係如日中天
下面果張可以話日出 亦可以係日落
而且講構圖 都係呢張好
下面果張個標記太大 太壓迫

idea好好啊 我鍾意

幾型 但冇國旗feel 反而似軍旗

幾靚 less is more

頂我本身覺得橙黃色靚過白色嘅花
但係原來木棉花係廣州市花
當堂唔想同佢撞款

點解係連登投票先,我睇唔出個認受性,你不如整晒咁多支旗一齊去拎去遊行睇下邊個鐘意多D好過啦

老實講 而家見到藍色會唔開胃

藍色係香港本土色

鐘意呢支

圖案得一個
話佢係木棉又得牽牛花又得

form follows function

首先
我諗你都同意
流水革命需要一枚代表香港嘅旗幟

問題係響冇大台、冇決策者嘅情況下
邊個可以話事
決定用一個咩設計
而唔被三毛大軍阻礙？

連登？TG? Google form submit? FB?

響權衡認受性同可行性之後
我覺得靠連登搜集意見係比較實際嘅方法
至少呼籲得到第一班人，去達成第一個初步共識
再拎出去街頭上test run

冇咗第一支旗
咁仲點會有其他設計大神出手呢？
就好似榮光作者DXG巴
都係出咗第一首曲同初步歌詞
其他連登仔先可以幫手加工；
出咗第一隻MV
先吸引到Black Blorchetra 一班管弦樂手
最後將首歌發揚光大

所以歸根究底
就係先要有deadline
再出第一轉設計出嚟
先開始到件事

用鷹圖案

關香港咩？

鷹是食住條龍
香港要水用藍色

香港就是比條龍食住，用鷹或者金翅鳥食番轉頭，用藍色底，因為香港要水

呢啲風水嘢冇得強求
刻意營造會做唔到

讚呢個 配色又比較有神

萬能Key

似奧姆真理教

牽牛花啦，依家開始舉，就會多人認同架啦

Pish

整香港國旗會唔會俾其他國家以為我地實際想搞港獨？
太偏離五大訴求有機會失去外國支持

我buy獅子 港英 攬炒𣄃

集中宣傳呢支係運動嘅旗幟
象徵香港人民對政府嘅鬥爭

鍾意呢個design
可以理解為日出獅子山
亦可以理解為東方之珠

呢支唔錯

p牌無得投票，但鐘意呢款

最重要每逢行動有人舉，唔使理認受性住，大家buy嘅固然好，唔buy嘅就自然會淘汰。無論係「光復香港時代革命」句口號或者願榮光，引起到共鳴就自然有認受性，當每次行動都有枝旗，反過來人就會將情感連繫上個符號到，激發起情緒。

用連登豬做國旗

我好中意佢 不過做國旗真係唔得

定係改一改個稱號
叫標誌唔叫旗幟？

其實港獨唔會冇外國支持，只係唔可以咁出面姐。香港2047都會再走向民族自決，不如趁呢個機會提升香港人對獨立既關注仲好，你見咁多人唱榮光就知其實大家唔介意香港獨立

分子式徽號設計
來自 18電子規則 18-electron rule
代表香港十八區

黑灰藍, 代表水
淺灰色, 代表冷靜, Be Water

有冇圖睇下？
btw吾你老母

支持

英國旗, 港英旗 都係1:2
抽氣扇係 2:3

快快手印完帶出去揮，爭取民意

求有意巴絲幫忙印旗

光復香港 時代革命

之前有巴打整呢支
我覺得幾好

可以做新市政局

香港的生肖係什麼?

好靚

綁死自己

笑死

地方唔用生肖代表架噃

呢個都幾好

香港國廣州市

呢個幾好，色都好好。打機的話做徽章唔錯。
𣄃的話感覺差dd
國𣄃之中，如果有複雜少少的設計，一般好少放中間
另外個色係好簡單的鮮色，少用呢d designer tone 的色

好似榮光咁 用左先 贏左慢慢微調

yes agger

字同色我都鐘意。而且政治正確，又有歷史背景。

其實真係幾靚
同埋冇咁葬禮feel

同意
只要, 無論歷史意義, 政治角力, 哩個時候都好適合用返嚟做香港旗

咁你當我哋需要一支代表流水革命嘅旗幟啦
單係舊港英旗表達唔到呢個意思

唔知生肖係咩 不過風水上應該係水

其實放FB 畀人投票得唔得？
起碼個投票人數會多好多
但係你估會唔會好多人入嚟搞事？

yes 同榮光一樣 唔一定係國旗 但要有支軍旗

越搞事其實越多人知lol 不過不如放twitter？

我知大家都好鐘意人人人個logo，但人字logo 又真係做𣄃唔太好

所以我試用人字大logo 再企密D ，發現，新國花就出現左啦

遊行人數多到膊頭貼膊頭，今次做唔到𣄃都有點意思啦。

為慶祝新國花上線，簡單配左幾隻色大家簡下。
有無人有其他意見，有feedback 我先繼續做落去

呢朵代表咩花？

我個人認為係 六月雪

一種配花，象徵無大台
人人都係持份者
配唔同的花有唔同的意思，都是好的意思
有純潔，夢境，實現理想等唔同的意思

而且係6月呀

仲有就係象徵香港人的彈性同多變的形象

咁要改做六瓣喎
不過唔見咗個人字，唔睇解說睇唔出

都有5塊葉架

唔睇解說又真係睇唔出架

自在見到個post 咁過癮，拋個波出黎大家討論下
有興趣可以攞個idea 再改架

但得五個人字太出我又覺得唔夠嚴肅。

呢個logo 都會喬裝下把遮的形狀呀
變左flat 之後做𣄃有點兒戲的感覺

中間個平衡點好難找

遮呢樣真係keep 唔到
因為一變得太圓，構圖就唔似花+唔好睇
但係一3D 化就冇咗個對稱莊重感
取捨之下唯有捨離雨傘個form

意思有啲砌生豬肉
同埋

ching啲skills有待改進

P牌冇得投
呢個簡潔，鐘意

比你發現左Tim
大家好反應先執啦，拋磚姐
唔好咁mean la

我返去反醒下先

攞人人人人人出去揮兩揮
就會有人跟架

係
開始咗就得

不了
藍色

其實香港代表顏色一直係藍色
不過97後畀人夾硬塞咗個紅色落嚟之嘛

幫推

唔好再背著以前的胞服，唔好再用。
獅子有打鬥像徵，所以唔好用獅子

唔好用花

乜都唔好用
咁用咩呀？
有冇實際建議同設計先？

唔講得咁白，現在我地最大的敵人是誰?要食住佢就要用鷹或者金翅鳥!

國徽就得，國旗太復雜喇

藍黃襯埋係幾靚
例子有烏克蘭、瑞典

快投票～
藍白版仲係大幅拋離緊

原本試製咗支想今日去屯門舉但去唔到

代表到我地就得

龍獅旗轉藍白底點睇？

呢支旗並非以國旗為靈感，反而以統整文宣經常出現既顏色，總結出白黑黃，並以三色旗為底，希望做到連結法革，放眼現在

屋企試舉，純手縫

用鷹代表香港，啄住條巨龍

鷹獅最好

用鷹做圖案

呢個唔錯

推呢支意念好，圖案簡單又好睇

今晚10點截票計數

呢個幾refreshing

個人認為呢個好過藍白版本

退

因為呢個版本遲出現過藍白攬炒
少vote 係情有可原
為求公平，我諗再出post 我會兩支都post
等前線因各人喜好自己帶自己鐘意果支

整多咗兩個版本，主要想測試下邊個配色好睇啲。旗幟學裏面有樣嘢叫辨識度（intelligibility），即係遠距離都可以清楚辨認到枝旗，視覺上同近距離睇枝旗別無二致，而人腦即時對顏色感應大過圖案。當圖案唔太複雜，人嘅感官會pick up顏色先。辨識度要試出來，環境光暗、日照時分、物料材質都會影響，所以設計旗幟好似煮嘢食咁，要不斷調較試味。

光版：

原版：

暗版：

有啲國旗，例如法國，有多過一種配色，分光版暗版，作唔同用途。

熒幕顯示出來同實物會有色差，所以如果有意印旗，不妨印多啲唔同配色、物料嘅版本，等大家可以參考比較。

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
幫手share去twitter同reddit

推推！

可以參考下上面
色要試出來

原本預定嘅時間到
呢面藍白攬炒旗跑出

我會執好個AI 之後再開新post
方便大家製作

整咗個psd 高清檔，希望有用

支持呢個 意境同設計都好岩今次既 Water Revolution

係
戰國

記得早幾年都有枝用木棉
藍白個隻設計左上角用木棉都唔錯
加上我鍾意飲五花茶
撐木棉

黃藍靚
又有意境
邊到投票??

夜明珠
底色紫色參考左前面藍加紅,順便代表夜色

我以為張圖未load好

請問邊度印旗比較好？

睇咁耐暫時呢張最正

美感呢D野人人標準都唔同
但比例係可以計數的
你地畫完試下放大縮細再去檢視一次
如果放大縮細都順眼就係一個好設計

靚, 又有HK